你知道嗎，當你哋仲係連登上屌失國際輿論嘅時候，Twitter上對抗爭抹黑嘅言論無人理。

私了一定要爆春袋
仲要唔致命（左膠大愛）

一路叫唔好打頭一路大大力錫佢春袋
個畫面正到諗起都想打個飛機

你諗下如果你係藍絲
比人私了打爆頭壯烈d
定係比人私了爆春袋搞笑d

唔通大大聲係記者鏡頭面前話比人爆袋咩？
有力講都無面講啦

我地要將個重點放返政權同黑警惡行！！！！！！